不安!

仆街公司日後會因舖頭做唔夠Target為理由, 將你份糧8折出比你。。。。大家有冇意見比吓我呢?

份contract 有冇寫

份約冇寫架